{
  "questions": [
    {
      "question": "Combien d’émission de carbone émis pour un total de 15 heures de visioconférence ?",
      "options": [
        "50 g CO2e",
        "100 g CO2e",
        "150 g CO2e",
        "200 g CO2e"
      ],
      "answer": "100 g CO2e"
    },
    {
      "question": "Quelle est l’émission de carbone émis pour un trajet de 500 km en voiture à essence ?",
      "options": [
        "90 kg CO2e",
        "100 kg CO2e",
        "110 kg CO2e",
        "120 kg CO2e"
      ],
      "answer": "110 kg CO2e"
    },
    {
      "question": "Quelle est l’émission de carbone annuelle émis pour le chauffage* d'une pièce ou d'un appartement de 25 mètres carrés au gaz ? *(climat européen)",
      "options": [
        "950 kg CO2e",
        "1000 kg CO2e",
        "1050 kg CO2e",
        "1100 kg CO2e"
      ],
      "answer": "1000 kg CO2e"
    },
    {
      "question": "Quelle est la quantité maximale de CO2 que chaque être humain peut émettre par an pour limiter le réchauffement climatique à moins de 2°C ?",
      "options": [
        "1 t CO2e/an",
        "2 t CO2e/an",
        "3 t CO2e/an",
        "4 t CO2e/an"
      ],
      "answer": "2 t CO2e/an"
    },
    {
      "question": "Quelles sont les émissions de CO2 annuelles globales dans le monde?",
      "options": [
        "40 billions t CO2e",
        "50 billions t CO2e",
        "60 billions t CO2e",
        "70 billions t CO2e"
      ],
      "answer": "50 billions t CO2e"
    },
    {
      "question": "Quelle est l’émission de carbone après un visionnage intensif pendant 31 heures de votre série TV en streaming préférée ?",
      "options": [
        "1 kg CO2e",
        "2 kg CO2e",
        "3 kg CO2e",
        "4 kg CO2e"
      ],
      "answer": "2 kg CO2e"
    },
    {
      "question": "Combien d’émission carbone y a-t-il dans un total de 14 repas végétariens équivalent à un repas à base de viande?",
      "options": [
        "5 kg CO2e",
        "7 kg CO2e",
        "9 kg CO2e",
        "11 kg CO2e"
      ],
      "answer": "7 kg CO2e"
    },
    {
      "question": "Combien de carbone émet un aller-retour Paris - New York en avion ?",
      "options": [
        "0 t CO2e",
        "2 t CO2e",
        "4 t CO2e",
        "6 t CO2e"
      ],
      "answer": "2 t CO2e"
    },
    {
      "question": "Combien d’émission de carbone est généré lors d’un trajet de 46 000 km en train à grande vitesse ?",
      "options": [
        "100 kg CO2e",
        "110 kg CO2e",
        "120 kg CO2e",
        "130 kg CO2e"
      ],
      "answer": "110 kg CO2e"
    },
    {
      "question": "Combien d’émission de carbone émet une piscine de 8,12 mètres ?",
      "options": [
        "1 t CO2e",
        "2 t CO2e",
        "3 t CO2e",
        "4 t CO2e"
      ],
      "answer": "1 t CO2e"
    }
  ]
}
